限制湖北佬又點，支那街市收銀黎到香港都變會計師

Exact7ly! 企圖令罷工降溫。
降KLM呀！

全面封關